依家啲mk妹咁撚串得唔得？

想屌打人嗰兩條女想奶佢大脾個紋身

識食

睇到我扯旗，有被虐傾向，俾兩個靚女撳住黎打，好爽